﻿# README #

Framework PHP e JS (jquery, moment). download mobile version: <https://lbnsistemas@bitbucket.org/lbnsistemas/_azul.mobile.git>

### Detalhes ###
* Para instalação, copie os arquivos da pasta: etc/_index/.. para o diretorio raiz da aplicação, exemplo:
* _azul/
* .htacess
* index.php
* routes.php
* application/

### Detalhes ###
* Para instalação, copie os arquivos da pasta: etc/_index/.. para o diretorio raiz da aplicação, exemplo:
* _azul/
* .htacess
* index.php
* routes.php
* application/

### Info ###
* versão: v2.1.6
* Criado em: 22/09/2016
* Atualizado em: 05/10/2017